"Jonathan," zei ze, en het woord klonk als muziek op haar lippen zo vol van liefde en tederheid, "Jonathan lieve, en jullie allemaal mijn ware, ware vrienden, ik wil dat je door dit alles iets in je hoofd hebt vreselijke tijd.
